[校園］［戀愛］自修室教隔離靚女做數

舊po之前兩個月冇更，結果推唔到上去所以開個新po希望大家鍾意嘅俾個正皮丶意見，唔鍾意嘅，都可以俾下感想
先貼舊post link:
［愛情］［校園］自修室教隔離靚女做數

「今日上堂上到呢度呢，我地下次見！」不久前我才安撫好逸翔，令他完成習作。

「哦，拜拜啦！」逸翔伸了個懶腰。

「喂喂喂！走喇？我送你啦！」月澄單着眼，向我道。她不知道什麼時候已經換好一套米白色連衣裙，看起來清純可愛。

「好啦好啦！」我倆前後步出家門，月澄反手把門關上後，馬上挽着我的臂彎。

「係喇，千祈唔好俾我細佬知我地一齊，佢一定會煩住我架！」月澄道，我點頭表示明白

「不過呢，我哋而家去邊啊？」我道

「唔知啊，周圍行吓囉，只要同你一齊嘅話，我就無問題！」月澄攪住了我的手臂。

「咁樣呀，去附近行下囉.....ummmmmmmmm,行左先算啦！」

走着走着，走到了籃球場附近。如果自修室是令我倆相遇的地方，籃球場就是把我們綁在一塊的繩子。總覺得籃球對她有一種意義，而我對籃球則有一種執着，結果成就了我倆緣份。

「要唔要入去睇下呀？」我聳聳肩，問挨在我膀上的月澄。

「唔唔...好啦～」她一邊答應，一邊用她那臉蛋搓我的手臂。原本還沒一起時，她已經很痴人了，現在更是有過而無不及。

「咦，上次街場識嗰個陽智喎，佢都係到，月澄呀，介紹個朋友俾你識？」隨着我倆走近球埸，埸上健兒的面孔逐漸清晰。

「呀....呀，唔洗喇～唔...廢事...你有熟人喺度，一定掛住打波嘅，走喇走喇！」月澄支吾道。我看她好像累了，又擔心自己到時真的冷落她，我也作擺，並道：

「都係嘅...我地去買啲嘢飲啦咁！」

「額，唔洗啦，我醒起今晚同爸爸媽媽出去食飯，算啦，我走先喇！」月澄婉拒。

「送返你？」我問

「唔洗啦，反正又唔遠～」她半打呵欠地道。

接着我倆就分道了。

「返去先！」我自言自語，又拿出了手機，一按下去，就發現了一大推未接來電。

自修室

加甜

警務人員子女關注組

「究竟係邊個打俾我啊？」由到自修室後到替逸翔補習我都沒有取出電話，至現在才把手機從書包拿出來。

手機解鎖，「未接來電 方梓柔 64 」從顯示屏顯示出來。

「係喎！應承左梓柔，如果表白成功就要通知佢！ 」我拍了一下自己額頭。

「佢又對我太冇信心啦，實以為我衰左啦！等我WhatsApp 佢先！」我打開WhatsApp ，並自言自語。

［已經成功🤩🤩🤩］我輸入後再按發送。

片刻，她就回覆：

［咁就好了。］

接着鎖上電話，趕上巴士。

「返嚟喇仔，快啲過嚟食飯，坐低。」老豆見我踏進家門，就叫着我。而父親說這句說話最後的兩個字「坐低」似乎比較嚴肅。

「乜梓柔激嬲左你咩？」我一坐下，父親就開門見山，而這句說話也令我感到意外。

「吓？冇啊？做咩啊？」我一臉疑惑

「咁你係咪令佢擔心呀？」父親再追問

「究竟乜嘢事呀，老豆！」我實在摸不着頭腦。

「冇啊，啱啱收工我見到佢坐左係屋企樓下唔知等乜嘢，嗰陣佢校服末換，書包仲咩住添！」父親一五一十告訴我。

「唔係啩，佢同我講今日唔得閒先叫佢唔尼陪我」我道，然後把所有東西也和盤托出。

「你...唉，果然係我個仔...有啲嘢........你自己好好經歷啦！冇人會幫到你..」老豆突然唏噓道。

「玩乜....」我心想。

晚飯過後，經歷一頓忙碌，我已經筋疲力盡，也不太想想晚飯的事，所以已經躺在床上休息

［BB 做緊乜嘢呀］月澄傳來訊息，我下意識想起梓柔之前所教的一句話，甚麼要令女生知道你最重視她，於馬上回覆一句「想念你」

就這樣，開始了我們的情罵俏和聊天。

［😚😚你至勁喇］（月澄）
［係喇我有個問題，點解你俾人話係月面 女神嘅😅😅明明你係我嘅太陽🌞］（我）

「未見到你之前，我唔知乜嘢叫鐘意］（月澄）
［20 秒語音訊息］ （月澄）
［😚😚］ （月澄）

戀愛的第一晚，就在被窩中傻傻地對着手機傻笑，彷彿世界只有我與她似的。

牙柔=condom

留名

一整晚的談情説愛，使我在接下來的上學天都迷迷煳煳，坐在班房裏呆呆的，就像看着快轉的跑馬燈。

「喂喂喂，放學喇！」好友阿南道

「吓？哦哦哦，走喇走喇！」我托著頭道

「走你個頭，你又話學生會外判左乜聯校視藝晚會俾art club，而art club就因為冇人所以你拉左我同梓柔入club ...」阿南連珠炮發

「即係...乜野？」我確實是精神不振。

「即係你約左我同梓柔今日放學諗活動詳情！因為你之前話打完嚟緊嘅學界就要攪喇！」阿南作出簡短總結。

「哦，係呀係呀，梓柔呢？」我如夢初醒。

「落左art room喇！」阿南道。

我打起精神，與阿南坐去新翼視藝室。

「不如順手去有蓋操場小食部買嘢食囉！」我道

「順便打陣波都ok喎！不過梓柔要呆等喎...」阿南帶三分猶豫提議道。

「怕鬼，買嘢食買埋佢嗰份就得啦！」一想到可以打會球，我就抖擻起來

結果，四時放學，我倆四時九才氣噓吁吁拿着數袋小食上到視藝室。

甫踏入視藝室，就感覺到梓柔的不耐煩。阿南撞一撞我，示意我上去掃雷。

「喂～等左好耐呀？因為呢...我地出左買小食呀！」我舉起一袋魚蛋

「得喇，開始傾啦！我唔係好多時間整！」梓柔雖然沒有再不滿，但是似乎仍有點不悦。

「今次嘅晚會題目係《不一樣的我》到時會用禮堂做舞廳，樓下有蓋操場做藝術展嘅....」我概括解釋

「咁我地負責呢part 啲畫作，第二間學校負責手工品？」阿南大口地吃着燒賣。

再討論了一會，阿南突然若有所思：

「係喎，恭喜你琴日出pool 喎，我琴日喺籃球場見到哂喇！」

原來他昨天也在籃球場，不過也擺，反正本來不打算瞞着他。

「哦～其實都要多謝梓柔啦！全靠佢俾橋我！」我站了起來，雙手搭在梓柔左右膊上，像往時跟她玩一樣，鏈了她一下，但是我並沒有發現她臉色沉了一點

「喂！好痛啊！叫左幾多次唔好再無啦啦整我囉！」梓柔身子扭曲了一下，一臉厭惡道。

我未知道已經過火，仍然道：

「得啦，你幾時有咁講過遮？下次再細力啲囉！」

「你永遠當我講嘅野冇到！你永遠都唔重視我！我...我有野做，坐先！」梓柔拿起書包，哽咽着，然後跑了出去。

「我...」我一臉疑惑，不解她突然的大動肝火，噍了坐在旁邊同樣滿臉疑問的阿南一眼，然後呆站在原地。

「國㦤，一齊追返佢先？」阿南由錯愕，變得焦急起來，畢竟我倆從未見過梓柔如斯憤怨的一面。

「好....」我也回個神來，與阿南連忙背着書包，快追關掉室內冷氣，趕急鎖好大門後，隨即就衝了出去。

甫踏出校園，我就立即打開手機，打算撥給梓柔，然而一解鎖手機，就看到月澄發來的訊息。

呢度故事係續返一開始條link 的並唔係重po,所以大家記得click 返去睇
［愛情］［校園］自修室教隔離靚女做數

支持

［你喺邊度啊～有急事搵你！！（╹◡╹）]

一則訊息顯示在螢幕上，令我站在原地，陷入了沉思，是追梓柔，一探究竟；是追月澄，解決問題。孰重孰輕，可如何是好？

「國㦤，走喇！」一把聲音拉了我回現實，是原本走在前面的阿南，他回身見我一聲不動我，就大聲叫了我一句。

「哦...哦.....」我兩步併三步，跑到他身旁。

「Errr, 不如你揾佢啦....佢可能嬲左我，我去到都幫唔到乜....你試下去附近個公園應該揾到佢。」我決定了，梓柔的情緒化還有阿南來關心，但是月澄的男朋友只有一個。

阿南先是愣了一下，後來也覺得我的話並非無道理，故也直接跑了。

而我，在看着阿南離開了我的視後，也迅速撥打給月澄。

「你喺圖書館？哦...好，我即刻過嚟...」電話剛掛，我就加快腳步走去圖書館。

沿途的風景我也不敢細看，心裏一直想着可能月澄沒有帶錢包，又或者遇上我不敢想像的事情。

疾走了兩步，我便遇上了交通燈，無奈下我止着了我的腳步。

「滴～滴～滴～」的交通燈聲響，使我又陷入自己思緒。

我很明白自己，不是因為怕梓柔生氣而不去找她，更不是因為知道有阿南在，所以不找她，而是因為在梓柔和月澄之間，深厚友情和萌芽戀愛中，我都選擇了後者。

「月澄！」我向站在圖書館門口的月澄揮揮手，然後走近。

「嘩～你終於到喇！」月澄不顧在大庭廣眾，還要在身穿校服，她都依然直接抱了過來。

「究竟咩事呀？」我輕撫一下她耳上的頭髮。

「冇，我借夠左6本書，好重啊！」說着，她望了我一眼，吐了吐舌，就把書包搋過來。

「唉，真係呀！」我半笑着，畢竟看到她的可愛大眼，是根本氣不上來的。

有文未?

我後背背着自己的背包，前胸掛着月澄的書包，右手拖着月澄，在夕陽下彳亍着，原先的煩憂隨着路程而消逝。

我正要抬頭看着餘睴的消逝，一道不解人意的黑雲映入天邊，天上蛋黃沒了，取而代之的是一舊黑色的雲

「啊～要落雨喇！冇遮呀！」月澄指指上天，開始焦急起來。
「死喇！我啲書呀～」月澄仰天長歎。

「唔怕啦！附近一定有躲雨嘅地方嘅！」說畢，我倆由回家的大直路改往了附近一所便利店，而那朵黑雲也跟貼我們似的。

前步剛踏進便利店，兩就嘩啦嘩啦而下。

「又會咁好彩嘅！」看到這埸大雨傾得及時，我向月澄道。

「係呀....咦咦咦！呢杯雪糕特價喎！」月澄指指便利店雪糕櫃內的一種雪糕，然後她就跑到雪櫃，拿了兩杯去付款。

「唔該....」我微笑道，然後伸手去拿

「喂呀！」月澄一下打走了我的手，然後再道
「我喂你呀！」然後她踮起腳，把雪糕送入我的口。

「唔唔唔，好味呀！」我這麼大一個人，頭一次感覺到吃雪糕是多麼甜蜜溫馨。

你一口，我一口。很快，雪糕也吃的七七八八。

「我喂完你食野，你係咪要有啲表示呢～」月澄擺擺身，低下頭道。

「哦，哦～我梗係識做啦！」話畢，我就用手指托起她的下巴，她隨即滿面通紅，圓圓的眼亦合上了，嘴唇微微嘟起，同時，我也漫漫向她靠近。

「污糟唒，我幫你抹！」我哄近她的臉蛋，用紙巾抹她那被白色雪糕玷污的嘴巴。之後，月澄慢慢張開了眼睛，鼓起了腮。

「哼哼！整估我！」她用她的小拳頭向我胸口來了一頓亂錘，而在我倆胡鬧的過程中，有三個人冒着大雨走了過來。

正是梓柔，阿南和.....陽智？

新入嚟一推

文？
404 not found

阿南他們狼狽地一路跑來，到了門口才看見我們，而月澄察覺到滿身濕透的他們，亦貼心地從裙袋內取出一包紙巾。

「嗱，紙巾呀，梓柔姐，阿南....陽智.....」當她把紙巾遞到陽智時，顯得有半點不自然，臉上掛着尷尬笑容。

「係喎....佢哋原來識架咩？」我內心充滿疑惑，但是我並沒有吐出問題，因為我有一件更重要的事要問。

「唔該你呀！」陽智不失風度，點頭微笑道。

而在他們整理衣服期間，我借機拉走了阿南。

「喂，你啱啱傾成點啊？梓柔有冇嬲啊？佢有冇鬧我啲乜？」我接連問了他幾個問題，而他一邊整理濕透的恤衫，一邊慢條斯理地回答問題

「冇傾，冇嬲，冇鬧？」

我眉頭緊鎖，吐出長長的：「吓～～」

「放心啦，有陽智喺度，抑鬱都即時笑返啦？」

「乜你哋個個都識佢架咩？」我一臉上刻上了無數的問號。

「哦，佢係我小學同學尼架，打籃球識嘅....」阿南答。

「咁你地做乜一齊避雨嘅？」我再問。

「冇啊，走到你叫嗰個公園，入左籃球場，我就見到佢地兩個傾得好開心，本來打算問佢地乜事，不過陽智就係咁話要同我切磋，打左幾球又落雨....」阿南指指梓柔和陽智，並一字不漏把所知的告訴我。

「哦～咁幾好啊，即刻冇事。」原本選擇幫月澄，捨棄找梓柔令我有半點愧疚的，可現在這念頭已經灰飛煙滅了。

對了，那月澄又怎樣認識他的呢？

解決了一個問題，另一問題又起，我望向月澄那個方向，見到他們三人有講有笑。

阿南拍一拍我膊頭，似乎知道我留意甚麽，道：
「陽智由細個到而家就已經咁識得令人開心㗎喇...」

而我看到他們聊得起興，又一次把疑問連同已經融化的一口小雪糕吞進肚子裏。

雨聲隨着時間慢慢過去，轉眼間已經七時多了，我在一旁雖然跟阿南有說有笑，但是時刻也盯着陽智—不是甚麽妒忌，而只是好奇。

「走啦走啦！」察覺到雨停的不只是我，還有月澄，她踏前一步，再輕輕跳到我身邊，比剛才更用力挽緊我的臂彎，催促我離開。

「我同我男朋友行完啦！」月澄向三人道，然後便拉走了我，我亦只好匆匆揮手道別。

「係喇，你同陽智好熟架咩？」在路上，我忍不住問。

「ER....大概係教會識架囉....咩呀？呷醋呀？」月澄狡黠地對着我笑

「咁借左乜嘢書呀？」我把話題轉移。

「埋SBA啲書囉！係喇，你未答...」月澄打算再追問

「係喎！我下星期學界呀！你記得尼睇！」我再一次打斷了話題。

而就這樣，我跟月澄就一直在熱戀中，至於梓柔，我倆也放下了那視藝室的事，一切直接到那天的學界比賽

「各位！記住今日一定要打赢香城！」阿南在校巴大喊

「你坐低先，等陣我講下陣間戰術.....好，總之對面王牌—胡陽智就靠你喇！」教練指着我道。

「好！」我緊握拳頭，堅定答應。

校巴轉眼到達目的地，我在爽口回應一聲「好！」後，我就灌了大半枝水，使我趕急離隊找洗手間。

方便完畢，我正打算去找已經在場上熱身的隊友時，我發現了在走廊上的梓柔、月澄以及穿上了球衣的陽智。由於相隔甚遠，我只能察色，隱忍中見到月澄漲好了兩邊臉蛋，口中念念有詞。

這時，我的電話響起，我連忙接聽，是阿南。

「去左邊啊！快啲尼熱身呀！」電話裏頭一聲來自阿南的咆𠱼。

我掛線後，旋即跑到球場。

「先集中呢場比賽！」我拍拍自己的臉。

舊讀者留名

一陣快步趕到球埸，我隨即跟大隊在一邊半場做熱身，當到了走籃熱身環節，就見梓柔正盡經理人責任拿了一堆龜背和學界證過來，隨後就是另一邊半場敵隊的一片起哄，轉眼望去，只見陽智慢條斯理走到球場。

「快啲啦，仲慢慢行！」一個皮膚白哲，身材健碩的球員催促，但陽智仍然不慌不忙地走過去。

由於今埸是爭次名出線的大戰，故球場旁都充滿着吶喊助威的觀眾，我在橫視球場一周後，就站在了中圈內，低頭沉思教練的指示，哨子聲響，我向前看了眼同站在中圈的陽智一眼，然後馬上踴起跳球。我眼疾手快，把球先掃給阿南，並打出了快攻，我恍過陽智成功上籃，而陽智也不是一盞省油的燈，馬上還以顏色。你一球，我一球，雙方你來我往，打到第三節，比分仍然是36 比36 打和。

由於我太想表現自己，結果在第四節前的小休中，我已經盡現疲態，吁着大氣坐在地上，梓柔則把冰水毛巾遞上。

「阿柔，幫手將第四節出場名單交俾球證！」教練把球員證及陣容紙交給梓柔，梓柔則馬上去辦 。

梓柔一離開，我就把毛巾放上頭頂，似作散熱。

「咁樣抹汗點得架！」一把熟悉的聲音傳來，是月澄，只見她蹲在我身前，拿走了我頭上毛巾，替我抹汗。

「啱啱你一直睇緊呀？」我閉着眼享受着一個少女為我的抹汗。

「係啊～不過我怕你分心呀嘛！」月澄一邊仔細抹乾我面上的汗珠，一邊道。

「第四節開始喇！國㦤，過一過嚟開會！」教練喚我過去。

「記得一定要贏啊！」月澄在我站起來後道。

而教練似乎觀察到我的疲態，換入了哲仁加強攻擊點

的確，換人確實分擔了我的工作，但是，對面的陽智似乎無限體力似的，以他為首的攻勢一浪接一浪，至最後十秒，甚至已經反超我們47 比46。

輾轉到我們最後攻勢，面對着對面的緊盯，球終於到我手上。

4秒

我面前的是已經準備跳封我的陽智，時間已經不容許傳球出去

3秒

我卻行來了個後仰

2秒

球直飛籃板

1 秒

球刷框而出

0秒

我絶望地坐在地上，完了，我中五的學界。

「YEA !!!!!!」對面隊的激烈慶祝與我隊的一言不發，默默走到埸邊成了強烈對比。

而我失去靈魂的做了一頓謝謝教練，對手指導後就坐在埸邊，眼框開始模糊，想哭。

這一刻，我想要一個安慰，我想起了月澄的笑容，但是，她卻不見了。

「唉，想要安慰時候條女唔係身邊。」我默默站起來，拿起袋子坐回更衣室。

更衣室內，其他人已經走得七七八八，只有阿南仍在，似乎在等待我。

「點啊你？」阿南見我入了更衣室便問我，我當然説自己沒有事了。

「咁得啦！無事就去食飯啦！」阿南提議

結果，他拉了我和梓柔陪他，吃完飯，又拉了我們到海邊説什麼消化消化。

「好耐冇三個一齊出嚟吹風喇！」我道

「係呀！」梓柔附和

「咁不如玩真心話大冒險囉！三個人先夠刺激！」阿南突然提議，然後又在背包拿出了幾瓶啤酒。

做愛就話啫
做數

「你又攞我哋練洒量？」我苦笑道，阿南是公認酒量最差的，每逢比賽，活動後的酒宴，他可是半罐倒。

「擺明係啦，邊有人隨身帶著幾罐啤酒架！」梓柔搖搖頭說。

「玩就玩啦！」阿南道。

「你有冇犯過校規？」梓柔被抽中，阿南搶着答。

「痴線，又問廢野...」我遙遙頭道

「有！」梓柔答得理所當然

「咁.....」阿南正要再問

「問夠喇傻仔，咁快醉喇？」梓柔笑笑口，又逼他喝了半瓶啤酒

「喂！你哋都一齊飲！」阿南被酒精刺激了情緒

傷敵一千，自損八百，在互灌的情況下，我跟梓柔也喝得有點頭昏腦漲，而遊戲問題亦因此刁鑽起來。

「視藝室.....嗰...日，你係咪因...為我地....遲到所以....嬲！」我酒醉三分問道。

「唔係！」梓柔低下頭，嘟嘟嘴道。

「哦！咁你...」阿南要插嘴問。

「收聲！而家我問....講！你哋覺得樓豬寫得好唔好？呢個故應唔應該寫落去？仲有冇人睇緊？有嘅肯唔肯留一下言俾樓豬知？」梓柔接連問了幾句。

「你先要靜啲呀！一次過問三條！犯規到我問！究竟你，月澄，陽智三個乜關係？」我道，然後又塞她喝了一罐

氣氛直接與剛才截然不同，三人你眼望我眼。

「哼....哈哈哈哈哈....」阿南突然大笑，我和梓柔又不知為什麼一起笑，梓柔更拍起手來。

「陽智前女朋友係月澄呀！哈哈哈哈～」梓柔仍然在笑着。

我和阿南則呆了在原地

「你哋做乜唔.....笑？」梓柔叫我們呆了，似乎頓時又清醒，收起了自己笑容。

[/quote]「收聲！而家我問....講！你哋覺得樓豬寫得好唔好？呢個故應唔應該寫落去？仲有冇人睇緊？有嘅肯唔肯留一下言俾樓豬知？」[/quote]

好！應該！有！

有呀！

有人睇呀

有有，多多都有。